有無人覺得自己好似係一個雙性戀

雖然同緊女仔拍施，但係同時亦都唔抗拒同班男仔朋友有啲親密行為，淨係同男仔岀街玩個陣，有時又會嗲下人，扭下計，好似變到成個細路仔咁放鬆，成個人嘅行為變到好似女朋友對自己做嗰啲野咁
有無巴絲都係咁

點解會咁嫁我 ，行為投射到成個女仔咁

樓豬係咪之前俾人食完隻豬之後開始連男仔都ok埋

試下同男仔互射

想唔想試吓含撚

成日睇性轉小說，仲好想d主角嫁畀男人

試下同男人做愛咪知

user name